[
    {
        "randomId": 555
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    }
]